求wallpaper

有無巴打知道乜野關鍵字會揾到e d wallpaper ? google過都揾唔到岩feel既

另外想問下有無巴打有高質太空/宇宙既wallpaper ?

thanks !

Wallpaper engine

用過 但係成日crash 同埋好似打機會搞到lag 機 所以退左錢

不過退左之後左可以用 只不過剩係可以用退費前dow左洛來既wallpaper

推